分咗手一段時間會唔會同前度聯絡返

假設你而家冇對象

但人地有

比佢block撚左

點解想同佢聯絡番？

會

想, 等佢咗一個月仲等緊.

利申:被飛

會，同前度，前前度，前前前度都成日傾計

會，習慣咗有佢嘅日子，雖然傾得無以前咁密

唔會
冇需要
有而家既男朋友已經夠

如果係當初價值觀比宜家幼稚先中意佢

咁唔會

唔會。多佢一個朋友唔多，少佢一個朋友唔少，點解要做啲令現任唔開心嘅事

唔會主動
反而佢聯絡我 都唔會抗拒
當普通朋友
但一定唔會復合

佢有女朋友就咪搞鳩人啦 阻住人中出

我唔會揾返d前度

但d前度會隔左一排hi一兩句之後唔再聯絡，有一個差唔多結婚先黎同我道歉，話當日自己處理得唔好。事隔兩年我都廢事同佢嘈，一句ok就算，有機會下世先再見啦賤貨

利申：當年我被飛...